NBA 各大賽季獎項預測

MVP
James Harden

DPOY
Draymond Green

Sixth man
Eric Gordon

ROTY
Dario Saric

Most improved player
Nikola Jokic

Coach of the year
Mike D Antoni

NBA All first team
Russell Westbrook
James Harden
Kawhi Leonard
Anthony Davis
Rudy Gobert

NBA All Defensive first team
Patrick Beverly
Avery Bradley
Kawhi Leonard
Draymond Green
Rudy Gobert

NBA All Rookie first team
Malcolm Brogdon
Buddy Hield
Brandon Ingram
Dario Saric
Joel Embild

歡迎巴打講一講你心目中嘅預測

漏左8步郎FOJ

mvp wb0
mip greek

first team
wb0
harden
kawai
lbj
gobert

NBA all defensive first team 應該有屎green

Anthony Davis

佢今季好撚勁和

DPOY 啦佢點止D team

Jeff Green

真心膠？

AC Green啊

你話danny green我都無咁嬲

咩野jeff green

Westbrook攞到mvp我跟佢姓

你改到都ok

改定姓西書啦

係咪有興趣輸賭？
唔好話咩佢姓咁on99

好，如果wb mvp ,我抄你個名一百次
相反harden mvp，你抄我個名三十次

勇士（冠軍）

我勇賭撚咩都冇

Sixth man
McGee

DPOY kawhi?

MVP
westbrook

DPOY
Draymond Green

Sixth man
e.哥頓

ROTY
大帝

Most improved player
字母

Coach of the year
Mike D Antoni

NBA All first team
Russell Westbrook
James Harden
Kawhi Leonard
占士
Rudy Gobert

NBA All Defensive first team
danny green
Avery Bradley
Kawhi Leonard
Draymond Green
Rudy Gobert

NBA All Rookie first team
無留意

騎士冠軍

人地話屎綠咪講緊Danny Green羅做乜姐你

harden mvp
gordon sixth man

Sor囉

不了

個個都話westbrook mvp嘅

Westbrook -Nike
James H -Adidas
NBA- $$$$$

=Westbrook MVP

今年勇仔咁齊人
根本on9
利申：騎迷

roy點睇都係embiid啦

騎士拎硬

好似打唔夠場數
所以唔揀得

gobert

佢唔夠埸數啊

季後賽頭10秒即刻收咗皮

今季不了

今季kawaii>foj啦

DPOY 唔係 kawhi

DPOY Gobert

DPOY Draymond Green

有咩問題

mvp: wb
dpoy: green

有冇睇勇對拓第一場廢鳩幾神勇

今年一定green or gobert

AD報左center呀on9